RTHK: 中國派武術教練駐青藏高原 分析指中印邊境衝突有關

中國派遣20名武術教練到青藏高原，訓練武裝部隊人員。北京方面無解釋今次部署的原因，外界估計可能與早前中印邊境軍人，爆發流血衝突有關。

央視早前報道，20名來自一個搏擊會的戰鬥員，派駐到西藏首府拉薩。指揮官接受訪問時說，這批戰鬥員會訓練武裝部隊的組織及動員能力，令部隊能更快作出反應及提供支援。報道未有提及這批戰鬥員，會否訓練接壤印度地區的邊防部隊。

中印邊防士兵於本月15日，在加勒萬河谷爆發衝突，最少20名印度軍人死亡，中國暫未公布死傷數字。美國一間衛星影像公司發放的最新圖片顯示，中印雙方在事發後，都加強邊境建築活動。

中國人睇《葉問》睇到HIGH到一個點

以為係可以去真打！

重現616宣傳攻勢，將自己所有FACEBOOK，IG，Twitter，Google頭像換成71文宣

笑林功夫加足球？？？！

義和拳 2.0

可以擋子彈？

雷雷大師

少林功夫源出印度嚟嘅達摩

印度出返瑜伽大師KO武術指導

終於發現只有摺被大師

上到高源班教頭唔知有幾多人有高山症呢？
剩低嘅有幾多個夠氣打晒一套拳呢？

想學太極高手比人打到訓嚮度？

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

鐵頭功吖喇

太極大師？

徐曉東心諗